會唔會同有意思嘅人講自己戀愛經歷/前度嘅事

正評: 講起就會講 加深認識
負評: 唔講 一陣誤會你fd zone佢

會

friend咪講 如果佢八婆格既話 變相你幫佢唱你自己

有乜咁好值得收埋
過往發生過嘅一切成就咗依一刻嘅你呀

推 想聽多啲巴絲講下原因

唔會 廢事對方亂諗

player就會 講到自己有幾對唔住個ex博同情 轉頭咪又玩鳩第二個

唔講
之後一齊左 佢心入面有條刺 得閒挑返起黎講
盞搞

女：通常對你有意思唔會講起以前d感情事，驚會唔小心留低壞印象，通常拍左之後先會講，甚至一直唔提
男：通常都會講，如果以前做過衰野就會講到自己知錯令到女方覺得自己可以令一個壞男人變好，如果以前係好仔，會令對方有母性想愛錫個男仔

但有時講完真係唔知人地點諗
係咪唔講就最安全了

係，講左對你無任何好處，除非你係仔